VTC幾時停！

爆發拉

VTC主張自己係職業導向
正常公司都唔停工
佢俾大家適應，所以唔停

本港一人確珍武漢肺炎，袁國勇表示很大機會已在社區爆發，IVE未有任何發表；
本港50人確珍武漢肺炎，市民開始大量搶購物資，IVE考慮舉辦更多課外活動以豐富校園生活；
本港300人確珍武漢肺炎當中有IVE學生，本港IVE以外所有院校宣布無限期停課，IVE宣布增加課堂數目加強學生能力；
本港3000人感染武漢肺炎並有200人死亡，全球禁止香港飛機進入其國家，IVE舉辦招生活動；
本港50000人感染武漢肺炎並有至少50位IVE仔因此死亡，香港街頭已出現大量吉舖，IVE官方對學生的停課要求已讀不回；
本港500000人感染武漢肺炎，聯合國宣布正式介入香港肺炎疫情，IVE表示學生需努力溫書完成是次學期考試
本港150萬人感染武漢肺炎，中國政府宣布直接介入指揮抗疫，IVE官方終於說：「本校為學生訂購了消毒酒精，學生有需要時請自行使用」

根本罔顧學生條命 有咩事上黎佢地負責得起？

學店係咁架啦~ 唯有煲大件事,比啲考完dse既人知

真係離晒大譜

過多日,都係咁！真係要宣傳下

冇錯